入唔切港交熊

屌 1159 set價太遲

仲好啦 慳返

入咗輸死你

陣間業績買大細姐

好似執翻身彩

大成交仲put388

想賭下業績姐

無事先可以做世界冠軍

多謝揸住貨唔賣畀你個班人啦

我set高左價 可能係set得太遲未落得切單

唉 屌你揸打 1159唔撚俾我買

插啊

唉屌 隻熊double埋

業績好=好消息放貨=大跌

290

牛市做熊
輸死未天光呀

傻閪

一早熊咗388啦

上連登冇句真是常識吧

牛熊從來都係逆向玩
一買就要中，唔中就total loss

見升買升都係傻閪，贏粒糖輸間廠，哈

港交呢排係咁升 其實已經過分炒作左佢上年業績好
一早柯煙左熊

特價時段